[飛機軍心POST] 習曱甴今年 66 歲 一定活不過 2047

完全係9up 但有時咁樣諗下會令自己更加想行落去

前路係好黑暗
依家每日都覺得好失敗
整體運動方向好似有啲迷失

習曱甴依家係做皇帝
但佢遲早都會死
強人之後必有亂勢
佢一死班支那狗一定會打生打死去爭權
內亂到仆街

到時係我地一定會獨到

我唔係學左膠果啲坐定定就會有民主
而係想大家灰既同時
明白呢場係一場好長既戰爭
贏唔係一日半日
而係要堅持

我唔知幾時可以煲底相見
但係我知道一定會有呢日

光復香港
時代革命

習曱甴

咁樣打飛機真係無意思 兩個原因
一 今日只係2019 未到2047香港都一定已經收左皮
二 對共產黨黎講 由華春瑩到耿爽到習曱甴根本全部都係condom 換個人上去都係做一樣既事

醫學進步加上科技日新月異
到時候習大大已經長生不死
或者同網絡合體每日監控你